我女朋友唔肯幫我含

是咁的，我要求我女朋友幫我含20mins以上，但我唔會幫佢奶

覺得女人應該幫男人含請
覺得女人唔應該幫男人含請 負評
覺得我好自私嘅，請留言屌柒我

含撚要計時?

屌你老母

含住條蕉20分鐘 仲要唔咬得 你都唔制啦下話

投乜撚野票啫

試下叫佢啜囉

試下啜囉

你女友上次同我講唔係佢唔想含20分鐘，
係你2分鐘就射左，咁佢點樣繼續含？
佢次次幫我含都30分鐘以上
佢話咁先夠喉

條女含完你條野唔幫條女乃返
人渣

番5p啦你

飛咗條女去啦

等我幫你含 你想幾耐就幾耐 pm me

騙唔幫人奶但又求人含

我淨係要我女朋友

講你就講啦，投乜撚野票呀
屌你老母，你好撚鍾意投票呀
五區公投你有冇投票呀
你老母都on99㗎，你條柒頭

民主呀得唔撚得呀，屌你老母臭西

得正負評可簡叫民主
你食自己啦柒頭

投你老母

ff少陣 你呢挺廢物點會有女

撩牙點撩20mins

無得投仲民主，戇撚柒鳩鳩